大學要自己執盤真係好撚奴性

其實好多間U 明明同經營商 EG 美心大家樂 DEAL
果時經營商都肯請人執盤
但班大學生 自動自覺自己走去執盤
大家樂美心表示請人筆錢都慳返 多謝晒
真係奴撚到痴鳩線

其實韓國都係咁

人地泡菜食飯食到成隻狗咁就要跟咩

假自律，起中學比訓導主任管上腦
入到大學仲成個中學生咁 都好既 培養奴性由細做起

家教同奴性就兩樣野黎
不過樓主冇腦唔識分咁冇計啦

韓國d人講韓文，香港人講廣東話

執盤同家教有關係，
你去M記做執盤啦，
咁好家教

你食大家樂 大快活自己執盤?
奴就奴啦。

執佢老味咩執
心情唔好倒埋杯野飲落地添呀

大學生 偽善文化。以為幫手執盤可以幫輕D 執盤阿姐
但攪到人地連份工都無埋

你估d人真係想執咩
群眾壓力only

大家唔自己執咪要等耐啲先有位

屌佢老母啦d野屎咁難食我先唔撚會幫佢執野
最好要佢請多幾個清潔工成本太貴唔續約

好食/抵食另計

唔執又話自己私
執咗又話奴性
咁要做乜？

你去出面餐廳 大家樂 要等好耐先有位?
OK
假設你話大學CANTEEN多人
你去大型商場FOOD COURT 要等好耐先有人清潔?

點解唔執係自私? 你班人咁在意人睇法?

大學要自己執盤既原因係費事太多人塞住哂係走廊 本身lunch time都成堆人，仲請多一堆呀姐一定逼到仆街。請得少又執唔切

點解執係奴性？你班人咁鬼多意見？

執你老母
唔執咪唔執

其實你唔執啲阿姐都會執
有時食哂同frd坐係度吹水, 啲阿姐都會過黎幫你執